旺角今晚開戰 有廢老阻手足set rb被私了頭破血流

咩live

捉埋佢個人綁手綁腳做路障得唔得？

靜啦

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

高登

拉

曱甴強：不能單憑幾幅相判斷

轉左場都唔知

Retweet

50秒有槍殺手無寸鐵既啊叔

又要靜呀?

出藍旗

手足好波

有人live左重靜咩啊

入左鏡既手足小心

手足做得好

on9

可唔可以唔好濫用 靜啦

都話係高登Live 你覺得班狗睇唔到？

廢老又收左錢出黎搞事

仆親？

good job
可以再重手d

狗黎

呢個太花時間

畫面好好睇

有人話果個係休班警黎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

休班警就應該有棍有槍

twitch : melonyeahyeahyeah

唔係咁開心呀 拎電話先啦

將個畫面拉闊開去

yeah

似休班/退休警, 班藍絲見後生敢還手一早笠水

靜係用於自爆同爆人地

全身而退呀

旺角開花要人！！

Kabuto rider kick

曬時間, 唔好做左膠野,
成日聽班捉鬼天師講綁手綁腳

屌你老母

咁正？

唔係嘛

手足辛苦晒

躝開啦屌你老母

向後回旋踢

掉佢落垃圾桶

可以再重手d
btw手足

捉佢放入紙皮箱
等裝甲車輾過路障

抵死

咩野阻set rb
係佢想攻擊人

綁得黎比人影哂啦
快手大大力執佢一劑走人仲好啦

唔爭在火燒埋rb連廢老阻膠

好少事姐。。

旺角班呀伯 多數撐後生 晚晚屌狗 藍既一早縮左返屋企

一早就應該要

一兩張相咪夠囉...唔洗咁多張

唔戴 mask 食晒啲 teargas 會死

大師兄返嚟了

可要正評?不了

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

咁多個月啦 廢老仲係唔識死
唔中意你咪行開囉 係要阻住人

退休狗？

記住行個大運，換下形象先返屋企

無人想知

今日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

新聞live都播曬啦

佢只要唔出現係現場就無咁既風險

冇人體自燃

靜你老母個臭化西

靜靜地...

撒都OK
支持手足

G GI

你係咪唔明白「靜」係幾時用 ？

你啱 我以為樓豬影既
呢刻要士氣

9成係狗
好人好姐藍絲冇咁大膽

文宣

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

靜啦 屌你

冇gear 都咁勇？

自己仆親咋？真係比人打點會咁少血
當去醫院驗埋身囉，可能驗到有埋癌

今日勇武手足好威水
抵讚

廢老識玩
擺上微博等國家認證 隨時送一層大灣區樓

上撚晒電 cls

good job
期待咗好耐

唉 天氣咁乾燥 都叫你搽多啲lotion 而家爆拆啦

舒服

會失民意㗎.jpg

爽撚到

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

深水埗有兩車去緊太子旺角方向

兩張結果相夠啦
唔想係到認到手足，煲底先啦

永遠記住：
講唔做
做唔講

甚歡

人肉路障正

大師兄番黎啦

勇武手足好波

不完美，有改善空間

啲狗真係以為自己一抽十
冇gear既話豬都打贏佢地啦

d er er er 又自編自導自演

藍絲最鍾意721 咁講林卓廷

比副gear 佢
放佢起前線

旺角依家點？

叔二燒

咁都不完美？

多謝勇武

自己仆親？

手足記住要保護好自己

又唔聽比卡超講嘢咪搞成咁囉

廢老咁唔小心跌親呀 夜就唔好出街啦 仆死你呀呀伯

完美示範

Push

去得現場就預咗有風險

推上殮房未

呀叔食鹽多過你班打壞後生食米啦有咩大場面未見過

手足記得新年換新衫褲鞋同髮型

唔過去咪冇事好波

司法獨立？
而家睇返真係唔知笑定喊

想請問大家在今時今日還set RB, 有什麼作用啊？

是否應該想一些更有用的抗爭計劃？

不要作無謂犧牲啊！

舒服 多謝勇武

手手腳腳啦 頭唔好睇又低傷害

低撚死 攪清楚先 條廢老屌人老母在先

個蘋果肌好𡃁

打重手D
可改善

好

拉左1個

打得好

好撚治癒

輸民意呀 比佢走啦

獅鳥手足請清理家中物品
警甴汁咗伸縮桿 同帽 做證物

唔想睇圖

咁都冇爆眼
不完美要改善

和理勇

示意圖

休班警？
睇警似退休警多啲播個樣又廢又老

吓？我嬲到仆街喎。

推下

好波
阻膠累人

再推多下

何已完:係佢幾日前挑釁

爽

唔好打...頭!
仲企得倒架

頂, 按錯負皮

live黎

手足好野

Can pin this???

比卡超.jpg

求Pin

打得少啦

人渣藍屍死不足惜

咁唔小心呀

多謝手足

收美國錢做假新聞
明明止左暴

大意既公路同濕滑嘅司機

打手仔未算囉

去旺角講啦戇鳩

除鳩哂佢d衫 掉佢落垃圾筒

屌佢鹵味笑撚死，腫到地獄小僧咁

唔喺現場咪冇事囉

—0-0

除褲！除褲！除褲！
髮型師召喚！

推推推，仲要去附近年宵行個大運先

推你

一定係自已仆街

廢老必須死

幾時先識斷手斷腳?

傻㗎
發夢諗到梗係見身上啲嘢好污糟掉晒佢
之後去第二度住一排啦
叫屋企人幫手掉
手機立即洗機

一見到標題就知眼鏡哥哥又要被人鞭屍

旺角小心TLHK live
跟到好貼
影晒blackbloc大頭

漏左
走嘅時候記得路線要迂迴
途中要避開閉路電視

-0-0-

* z*

抵啦

旺角有鬼

要專滅bitch, 對家專打女人

勇武+1

推

手足又會今大意嘅
不過有手套應該唔驚嘅

樓主講錯晒

好小事啫 皮外傷

dnlmh,抵

靜你老母閪

做得好

警察?

一開始係佢追住手足打先 原本無人打佢 佢一拉住手捉之後先岀現神獸

番來了

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

我推實用post ！

便衣狗，休班狗定退休狗？

先生先生!
請問你因咩事俾人打呢?
啲廢老真係好撚on9
得佢一個都大大聲叫人隻揪
真係好抵死

又話勇武拉晒
我一早講左香港有幾萬勇武

重溫

綁佢入後巷或廁所

睇親呢d相都回晒血

大力讚揚手足c了
走快啲
be water

都半年有多啦
廢老係咪廢架，呢個時間衝出去扮型，仲要單拖
明知實比手捉爆頭
除非收左錢

雖然好開心，但靜靜雞啦

唉又要輸民意了

仆親

做咩唧佢？身痕？

手足記得換衫換鞋

好波

曱甴強上任後請返班退休曱甴返嚟做嘢
利申：公司有同事返撚咗去做曱甴

條廢佬自己唔覺意仆街咋 關手足撚事

老老實實
除撚左叫靜
係咪唔撚識講其他野
靜靜靜 靜乜閪野
弱智就問下你老母做乜柒生你出黎哂地球資源

-0-0

得罪MK仔？

治療

Thank you 手足!!

自己老人家喺條街度打飛機爽得濟谷血上腦怪得邊個

黑警又扮示威者亂打人

呢隻支那狗應該人道毁滅啦

well done

Pin pin pin pin pin

031426

POST咁多圖做乜
J圖又唔見咁多
快D REPORT

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

私了完first aider實救架，所以呢個奇想唔可行。

其實好多時候D阻膠同對家所稱見義勇為既都係狗黎
藍絲係得廢老同自私撚
邊會肯企出黎 望住CCTVB同東方屌鬼就識

屌你 無人想知呀 仲要pin搏咩呀
有結果分享就夠

士氣post
靜你老母

士氣post要睇過程？有戰果得啦
你當睇英超呀 精彩重温呀？
士你老母呀

你又點l樣覺得有直播
d人會睇唔到呀?
傻9 靜唔係咁l樣用嫁

真係傻嫁wo